/* 'After 1 hour' interval item for selecting when to require passcode */
"After 1 hour" = "1시간 후";

/* 'After 1 minute' interval item for selecting when to require passcode */
"After 1 minute" = "1분 후";

/* 'After 5 minutes' interval item for selecting when to require passcode */
"After 5 minutes" = "5분 후";

/* 'After 10 minutes' interval item for selecting when to require passcode */
"After 10 minutes" = "10분 후";

/* 'After 15 minutes' interval item for selecting when to require passcode */
"After 15 minutes" = "15분 후";

/* Label used as a setting item and title of the following screen to change the current passcode */
"Change Passcode" = "암호 변경";

/* Title of the dialog used to request the passcode */
"Enter Passcode" = "암호 입력";

/* Text displayed above the input field when changing the existing passcode */
"Enter a new passcode" = "새 암호 입력";

/* Text displayed above the input field when entering a new passcode */
"Enter a passcode" = "암호 입력";

/* Text displayed above the input field when changing the existing passcode */
"Enter passcode" = "암호 입력";

/* 'Immediately' interval item for selecting when to require passcode */
"Immediately" = "즉시";

/* Error message displayed when user enters incorrect passcode when trying to enter a protected section of the app with attempts remaining */
"Incorrect passcode. Try again (Attempts remaining: %d)." = "암호가 맞지 않습니다. 다시 시도해 주세요(시도 가능 횟수: %d).";

/* Error message displayed when user enters incorrect passcode when trying to enter a protected section of the app */
"Incorrect passcode. Try again." = "암호가 맞지 않습니다. 다시 시도해 주세요.";

/* Error message displayed when user enters incorrect passcode and has reached the maximum number of attempts. */
"Maximum attempts reached. Please try again in an hour." = "최대 시도 횟수를 초과하였습니다. 한시간 후에 다시 시도해 주세요.";

/* Error message displayed when user enters incorrect passcode and has reached the maximum number of attempts. */
"Maximum attempts reached. Please try again later." = "최대 시도 횟수를 초과하였습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";

/* Error message displayed when user tries to enter the same passcode as their existing code when changing it. */
"New passcode must be different than existing code." = "새 암호는 이전 암호와 달라야 합니다.";

/* Label for the Passcode item in Settings */
"Passcode" = "암호";

/* Error message displayed to user when their confirming passcode doesn't match the first code. */
"Passcodes didn't match. Try again." = "암호가 일치하지 않습니다. 다시 시도해 주세요.";

/* Text displayed above the input field when confirming a passcode */
"Re-enter passcode" = "암호를 다시 입력";

/* Text displayed in the 'Interval' section, followed by the current interval setting, e.g. 'Immediately' */
"Require Passcode" = "암호 필요";

/* Title of the dialog used to set a passcode */
"Set Passcode" = "암호 설정";

/* Label for the Touch ID/Passcode item in Settings */
"Touch ID & Passcode" = "터치 ID와 암호";

/* Label used as a setting item to turn off passcode */
"Turn Passcode Off" = "암호 해제";

/* Label used as a setting item to turn on passcode */
"Turn Passcode On" = "암호 설정";

/* Touch ID prompt subtitle when turning off passcode */
"Turn off your passcode." = "암호를 해제하세요.";

/* List section title for when to use Touch ID */
"Use Touch ID" = "터치 ID 사용";

/* Touch ID prompt subtitle when accessing logins */
"Use your fingerprint to access Logins now." = "로그인을 위해 지문을 사용하세요.";

/* Touch ID prompt subtitle when accessing private browsing */
"Use your fingerprint to access Private Browsing now." = "사생활 보호 모드를 위해 지문을 사용하세요.";

/* Touch ID prompt subtitle when disabling Touch ID */
"touchid.disable.reason.label" = "터치 ID 비활성화를 위해 지문을 사용하세요.";

/* Touch ID prompt subtitle when accessing the require passcode setting */
"touchid.require.passcode.reason.label" = "암호 기간 조정을 위해 지문을 사용하세요.";

